深水埗愛心飯堂免費堂食 失業姨姨落淚：一年冇出過街食飯

愛心飯堂

//銀杏館表示：「一頓簡單的飯菜，對很多人來說可能只是微不足道，但對某些基層來說，一頓飯卻可帶來無限安慰。當你坐在餐廳內享用食物的時候，可有想過這並非是必然？」//

原來唔出街食飯就叫基層
咁我係超級富豪

銀杏館冇記錯係藍